食迴轉壽司坐喺迴轉帶末端，如何自救？

坐下把位真心慘，只能夠眼白白睇住啲好嘢比前面啲人攞曬⋯⋯

如何自救？

起身比錢走人 去第二到食

直接叫師父整比你食

邊間

叫餐廳係壽司上面寫你名

禁制倒翻轉

落order

起身 跟住條迴轉輸送帶， 邊行邊食

我都咁話 食一碟吹咩

坐到佢臨收工
其他食客走哂得返你1個

啪個掣 將迴轉帶逆轉

我都係敢諗

樂觀啲起碼有得食唔係空碟

迴轉壽司潮文

有時食爭鮮喺夜晚九點幾嘅時候迴轉帶上面嗰啲三文魚壽司（兩件嗰隻）唔知點解會特別肥，但係叫師傅直接整出嚟嗰啲又會冇咁肥

到嗰陣條迴轉帶上面嗰啲都係係尾水啦，碟碟都係熟悉的面孔都唔知轉咗幾多個圈

用時間停止器
到時何止食壽司

坐係迴轉帶上面